【一招修理皮！中西合璧抗化武】

由於警方實在太照顧市民啦！日前多區有大量中國製不明氣體及液體「被發放」，仲引起好多市民街坊皮膚不適！

好鄰舍除左守護孩子，今次同國難忠醫團隊黎個中西合璧，幫你修修皮！
我地將於十一月十日於毒氣高危區屯門派發一千份「修你皮膚」外洗包，等你舒緩皮膚敏感，還原皮膚靚靚。今次先小試牛刀，數量真係好有限架！
全部外洗包均由守護孩子既哥哥姐姐姨姨叔叔為大家親手包裝，實行守護埋你啲皮膚～
極度鳴謝國難忠醫手足技術支援！！

*派發時間地點或因警務行動有所改變，敬請留意好鄰舍FB/ TG Channel @gnndofficial

**所有外洗包均已使用熱壓密封，領取時敬請檢查封口是否完整。

推